容許全部議員玩多一年, 非建制陣型分化其實係預期之內

哩招真係高呀
下年選舉係咁先...